【武漢肺炎】李雨陽餐廳結業蝕逾30萬 太太陀女沖喜

【武漢肺炎】李雨陽餐廳結業蝕逾30萬 太太陀女沖喜

蝕30萬算少

李雨陽鬧激進示威者「丟盡香港人臉面不配做炎黃子孫」

唔係去左劏雞咩

30萬咁少就唔好拎出嚟講啦，感謝黨呀

李雨陽以為市況會慢慢好轉，可是近期市況逆轉，他說真的估計不到，但又有另一番想法。「其實李嘉誠都話：『有危就有機』，我覺得當市場成熟時，你才來分一杯羹已太遲，反而當市場未好轉時，我已進入市場，當好轉回來時，其實已領先人一步了。」

笑撚死

領先人一步開 再領先人一步執笠

抵撚死，炎黃子孫快啲上武漢開啦，成個藍海等你開發

蝕咁少

我要佢呢間都執埋

好彩我祖兒係蚩尤

先....

生仔冇屎忽 生女被狗屌
仲要仔女係契家佬嘅

呢間都係佢既？？

仲計劃開分店？執哂佢啦

開左啦，係長沙灣

30萬?!!! 咁真係好好彩, 大把食肆一個月都唔止蝕30萬啦

祝佢老婆中肺炎
一屍兩命
藍絲不得好死

所以呢 根本運氣就係好重要 人地係李嘉誠講乜呢都有道理 仲有呢個世界勝利球迷佔大多數
你呢個傻仔執人口水尾仲要做埋咪蝕錢收場lor

連政府果廿皮都等唔到

咁靚仔竟然係藍

咁真係抵你收檔

佢呢種年紀好多港豬下嫁